劉偉聰大狀剛才向傳媒讀出盧建民的心聲

睇到喊
大家順便幫手買下盧手界個影集

光明

推啊！！

然而仍然有班人係度鬥黃

如果黎明前是最黑暗， 我希望這就是最黑暗的時候。如果這不是最黑暗， 我仍希望同路人 不要氣餒，保持信心。 羅馬都不是一天可以建造， 辛亥革命更是經歷過無數次失敗。 共勉之！

睇到喊

push

推

香港人 加油

呢啲Post又唔見上熱門

推啦